Krystal隔3年重站舞台 粉絲見f(x)合體感動哽咽

SMTOWN一連3日在日本東京巨蛋舉行家族演唱會，最引發關注的，就是各組合的成員會否 全部在這次演唱會合體。而自2015年就再無發表任何新作品的f(x)，也在中國籍成員Vict oria的缺席下進行了首次三人合體演出，Krystal也是闊別舞台3年後再度登台演出。 SMTOWN早前公開「SMTOWN LIVE 2019 IN TOKYO」的海報時，粉絲已經因見到海報上印上f (x)四人照片而興奮，雖然官方其後宣佈隊長Victoria將缺席演唱會，但至少許久沒有以 歌手身份活動的Krystal將重新站上舞台，讓人期待。 等到f(x)合體的來臨，Krystal也久違地以組合的Center登場，一連帶來了《Electric Sh ock》、《LA chA TA》、《4 Walls》、《Hot Summer》等歌曲，令現場不少粉絲感動哽 咽。 近年轉到演戲和時尚界發展的Krystal雖然已經3年沒有站上舞台，但仍擋不了在舞台上的 耀眼。大家看到f(x)合體畫面後紛紛留言：「等了這個舞台很久了」、「我都哭了，這是 真的嗎？」、「是想念的Krystal啊」、「歡迎回來啊Krystal」等。

祝雪莉條仆街快撚d收皮

宋茜黎唔到仲叫fx咩

f(x)唯四

你唔係唯一咩

吊你老母又爆我係唯飯
愛屋及烏唔得咩

又想黑邊個？

得。。。因為我都明你既感受
雪莉真係

今次去gf con
有冇愛上其他成員牙

點會無啦啦鍾意其他阿。。。。
又唔岩我審美。。。牛奶妹囉今次個look好清新

十個krystal都唔及一個宋茜啦

大陸西 不了

f(x) 壽終正寢

Dllm Sulli